
                      Buena película. No es el  peliculon del año pero te hace pasar un buen rato comiendo palomitas. Buenos puntos de acción y cómicos. Buena trama y desenlace. Lo peor: como un científico que no hace deporte y sabe de artes marciales le pega una paliza a tom cruise
        
            